對樂器的熱情減退

練咗幾年結他，頭1-3年每日都好有熱情去練習，
但武肺開始之後空餘時間多咗，反而冇心機拎起枝結他。每次練都係重覆嘅歌曲、licks 開始覺得已經係自己嘅極限，已經冇得更上一層樓。
有冇ching有同樣心路歷程？你地點走出呢個關口？

搵首新歌學下
自己諗下作曲

作曲有試過，但一去到用DAW做mixing就覺得煩，最尾不了了之

一樣 學咗幾年就開始冇乜突破就開始冇心機

lm

當興趣咁學係咁

你一係有目標, 要做專業, 例如考試或者個人演奏

放低一陣，休息下先
有時日日練得多好易burn out， 我之前考AT 都係咁

有考到8級，但做專業真係比較難

3年考到8級

其實係死操就得，我見好多人冇考試 技術反而比我好

有跟老師？

今年開始冇跟

有冇試下在重覆嘅歌找尋新玩法？例如同一個chord玩唔同把位/ 彈唔同voicing/ 加唔同音/ 改chord/ 加chord/ 變調/ 串唔同嘅歌變成一首歌.... 好多野玩喎

淨係練考試歌aural個啲 勤力D應該ok

不過咁樣技術有限啦

轉下玩其他style或者轉下老師都可以學好多野
同埋玩多d即興野會唔會冇咁悶
我都試過學左好耐學到好頹因為愈學愈覺得自己乜都唔識
成日覺得如果一開始跟岩好既老師就好

試下跟個勁啲老師（music perform etc)等佢比啲更難更有挑戰性既task你 到時你就算冇熱情都會迫到有

如果個老師好嚴 你就會發現自己有大把野要操

有好多嘢學

百二蚊一個月好抵玩

+1
無目標無動力

尤其係香港你知道永遠只可以當興趣自high ge時候

好廢 唔好
新手向

睇緊tomo fujita啲片

幾個月8級都冇問題